如果你地搞大左sp 個肚會點做

如題

橋就我諗
女就你屌

咪係，樓主正一食屎狗

關我咩事

埋單
做人要有責任

落咗佢囉
SP始終係SP

Sp 都搞得大？笑話？

關我撚事

繼續照屌？

haha 笑撚到

冇套?

你肯擘，我肯插。有乜點？

中出左緊係即飛

未必係你既

我會收心養成好好工作，賺錢養育佢成人

你都想我咁答你姐

推個波畀佢男朋友
叫佢男朋友養

爸爸唔好唔要我啊

介紹比我 同你接收

嚟多個分手q然後say good bye

比你屌一鑊，幫手諗橋 ok?

關我閪事咩，你屌嘅條女

責任心但個仔唔係你

話明sp梗係用完即棄架啦

屈鳩你賣單咋

食完野梗係埋單

唔理張單係咪自己啦

冇雙方背景講閪咩

得你一個sp咩？

條女實send晒比所有sp

睇吓有無on9 認頭或者比墮胎錢

好撚慘

個bb

介紹身邊d毒撚佢識

秒殺
加埋個username 真係絕配

咩撚野價值觀黎 屌人條女仲話人條仔唔岩

屌到佢流產

有frd真係試過
付出代價

你以為係你既姐

等佢個肚大d再屌佢
屌大肚婆好難得先有機會

飛咗原本條女娶sp 囉

垃圾人種垃圾價值觀 唔出奇

比我中出幾次我幫你養埋

埋單

你好扭曲

呢d post開去成人台啦
樓主自己咁垃圾
就唔好係度影響班中學雞

唔關政見事 咪拉埋黎講

你又知得你一個SP

今日發現自己有咗BB...

你sp當左你係男朋友喎

樓主幫你含番

屌完就算啦 仲係度講咁多廢話

著草

辛苦晒，洗唔洗陪你去ifc，
我地企後面打氣

你有咩吸引過佢男朋友

聽唔少SP坐正例子

有8個月可以屌閪唔使帶套喎

結婚

張致恒都識結
你唔係仲衰過佢呀話

1.你有冇女朋友？
2.Sp有冇男朋友？
1有2有 大家斷聯啦
1有2冇 睇下sp有冇其他sp 再考慮理唔理
1冇2有 關你撚事
1冇2冇 負責任啦

個肚係咪真係你

夠唔關人種事，你咪又拉埋黎講

即刻Del contact啦
一定唔認數

垃圾

伸利虧

今日發現自己有咗BB...

？

落

打多左個種字 費事改

你肯定係你既？

呢個真

笑撚到

第一個留言真係好撚緊要

唔理咪得呢d臭雞抵死啦
佢都唔止你一個sp

關我撚事咩屌你老母

樓主
今日發現自己有咗BB...

Sp就 block 電話啦
洗咩負責

係唔係邊個最後屌就邊個埋單?

唔好潛水啦

中出即飛

你確定個肚係你既？

條女可能有10個sp, 之後同10條仔講大肚...咁就屈到10份錢

爸爸唔好唔要我

可以

細個玩玩具都係咁
邊個最後玩，就要汁手尾
媽媽係咁教

係樓主比你屌一鑊

條女唔會肯比毒撚屌

一鑊
計低先

如果對方只係話無嚟M，覺得自己有左，而你又信佢係因為同你搞完先會有左，你地一齊起睇醫生confirm一下。

第二，你應該要回想一下自己有無做足安全措施，如果有，其實唔係太大機會令到對方大肚，我同我老婆無套都搞左好耐先有BB，唔係咁容易。

如果你真係咁好彩，同對方坦坦白白咁傾下，睇下大家意願，想唔想生？要唔要結婚？有無能力撫養？

要認真傾，始終肚裡面有一個小生命。

靚波

冇人想知

如果清係深黃咁條女底死啦 撐你

你個sp都有sp啦
搵你埋單咋on9

你屌完女關我撚事屌你老母

深黃香港人係咪殺左人都可以無錯
如果唔係為咩要標榜自己深黃

哦 死姣婆一個

五毛玩分化
拉

直接飛去甜果PART唔該

其實你個SP係唔係佢?
今日發現自己有咗BB...

屌你社運狗公行開d啦

音樂椅

竹

加甜thx

樓主咩背景又唔講
有冇女朋友
sp咩心態都唔講

點幫你諗？

條女做邊行

埋單啦 爸爸

朱古力噴泉

屌閪講感情???
再屌過

其實都拍左12年啦 條仔應該當左條女係屋企人架啦 親人大左肚就算唔係你嘅都有責任照顧個b

樓主個標題未就係

點樣可以食完飯再呃到隔離枱條友埋左我張單

都想知後續

特別係你有冇諗過同呢個女仔一齊
見你都覺得佢唔錯咁

不能同意更多

2個都似假膠

樓豬好仆街

試吓射比bb

起下底 佢似係比人搞大個個 一係假膠

SH forever!!!

減肥

繼續

負你老母責任 叫佢自己落咗佢囉我一個仙都唔會比
你又知個B係你嘅?你又知人哋淨係得你一個sp?仲想要人埋單都癡線

至多咪要仔唔要乸。
利申：已經決定咗呢一生都唔拍拖唔結婚，絕不叫雞及進行任何性行為。

係要兜個圈讚吓自己

做得sp出黎玩就預左有機會中，唔係仲要男方埋單負責下話？

聽故lm

負返個責任。結婚，跟住買返層樓來養你SP同埋個bb。

識條女做小學老師
又係好淫

落咗佢囉 不過都唔知係唔係你

叫佢搵隻兵食左佢

希望你第時條女都一樣係咁，然後你on 99做便宜老豆

個結果對大家都好

冇圖點幫你解決

叫佢搵個毒撚埋單
再繼續做sp
繼續做死仆街啦死仆街

我係女但我唔撚明

我唔係女但我都明
對於搞大人個肚果個男人來講的確係最好

Sayonara 忍著淚說一聲goodbye

你肯定佢得你一個sp

真贏家

自己基因繁衍下代，但養既責任就其他男人負責

繼續中出

可能對我黎講過唔到道德底線
所以如果比條仔拖住咁多年都唔結婚我會分手搵第2個
唔會暪住佢偷食

本來以為條女變淫唔洗帶套，奉子成婚，最後發現個仔唔係自己

*養性

CLS 巴打你食好多女？

P牌仔又想講歪理引戰？又block一隻

隻臭雞抵撚死希望佢老公盡早發現帶綠帽養便宜仔

五毛分化狗黎

好正 more plz

終於唔使戴套

我淨係想知套戲叫咩名

寫得幾好
魔牙魔牙

娶左佢小責任

你唔講呢句都唔會block柒你
根本就作故仔撩交嗌

做咩唔戴套

P牌假膠一睇就知吹水啦

佩服你

sp都打真軍 勇者

咁條女有冇當過條仔係屋企人先？
出去偷食完仲可以當冇事發生
仲要有「責任」幫手養埋便宜仔？

反而想想，點識sp 傢，求教學

感建分，完

笑到pk

秒殺

搞大咗就要負責，要佢男朋友負責

more

你係咪係到hard sell緊依個page

好撚重口味
你真係咁渴？

秒撚到

More

係lo

有啲錢唔慳得
比錢了左件事啦

個個人唔同 唔好去諗邊個岩邊個唔岩
帶眼識人，保護自己，做對自己最有利既決定
人生就係咁，道德本身都唔係一樣客觀既野，可以用來約束自己，但唔好諗住人地都會follow，咁樣人生開心好多

流產用的招式
星爆氣流產

你個仔。。。。廿幾年後認番你你就大獲

娶佢囉好冇

祝你早日生性病

畜牲諗咩真係好難明

叻仔

確定bb係你？

本來就無帶，有帶點有？
唔通師兄有帶套，但條女話你知有左？

おばあさん中出し20連発

由e一刻開始樓主可以翻去埋單

more plz

ok 屌先話你聽

Continue

佢男朋友好慘
咁就幫人地養仔

Ching真係好人

咁辛苦都願意屌人地條女，送埋個仔畀人養，仲要為善不欲人知，Ching你即刻去死即上天堂享用72個處女

打到佢流產

條女搵返你埋單姐

巴打好靚仔

埋單=餐廳食完野，俾錢一樣

快啦屌你

溝女有車真係方便啲

出得黎玩男嘅承擔男嘅風險，女嘅承擔女嘅風險，個肚係佢身上梗係佢自己搞掂 你又唔係佢男朋友又唔係佢老公關你撚事，一句講晒女人承受唔到風險就唔好出嚟玩

真 話係你嘅睇吓可唔可以r多筆

生出黎唔似樣就...

Why ge?

第一個留言真係最撚重要

要成班人教你怎樣不負責任?
不了

樓主係大粒墨？

果然優質人只看到別人既優點
佩服

食屎啦
果日我係對面窗睇住條女，皺撚晒眉
心入面笑鳩你連送上門既西都唔識屌

甜故正
more

你老是常出現

屌你老母

自膠樓主係大粒墨口中既經手人？

音樂一停
邊個插住就邊個係爸爸

有車，有自住樓，好易食女

騎劫左個post
越睇越似甜故 樓主同佢幾大啊
你地聽落相差唔遠 但你有車自住佢又拍咁耐姐係都唔細？

係一定食到女生到肥柒都食得到

結婚

咪係
到時改名 樓主又開po

小心講太多俾人擺上熱門
連登好多正義撚

變咗甜故

果個咪樓主囉

有甜故睇 正

我岩先問屋企隻狗明唔明
佢汪左一聲
睇黎佢明

埋佢單

屌，好有說服力

到時開改名post 囉

樓主似係比人搞大嗰個

正想咁答

Why so smart

問下佢肯唔肯負責
唔肯就落啦

想搞大你

我聽到做幼教都驚
多數雞

屌你老母啦
咁都要合理化自己
拖住唔結婚咪分手囉
可以咁樣出去偷食架?

祝你到時生仔冇春袋
生女做雞
大個都出去比D MK玩

意外懷孕啦冚家剷

P牌狗就真係P牌狗
一D廉恥都冇
你老母生你個陣肯定唔記得生埋個腦比你

你覺得做得咁撚啱
下次識女朋友記得同佢講喎
咁型既野點可以唔分享

pin this

Spin咩撚
敢做唔敢認
男人黎架?
你老母生你唔記得生埋條撚比你呀?

做左D咁"啱"既事又唔敢認
同D藍屍一樣

唔通結婚生仔咩

我唔驚我D女驚我情史喎sor
我行得正企得正
睇兩個字就話知人俾啲女食住
屌你轉行去睇相啦笑撚到我

如果你D女知你去搞大人地條女個肚仲要人養
咁都覺得冇問題
咁我真係恭喜晒你
物以類聚
荒死到時唔會到你戴帽咩

我都冇惡意，純粹覺得你冚家剷
唔好介意

條傻閪真係冇腦
做完狗公仲以為自己係情聖
果然同隻臭雞係一對
雞鳴狗盜

咪係
佢狗公黎架咋
真係以為自己係愛情專家
笑撚到我

低等動物 ，高性慾 低智商👎🏻👎🏻👎🏻
唔配做人👎🏻👎🏻👎🏻

收拾心情做個好爸爸/接受呢份上天賜予的禮物。生生性性做人。絕對唔應該落仔/那份罪孽會跟女方一世。

咁都未生住 咪屌多幾下 唔好哂

負責任做爸爸啦你

年中喺連登有唔少你呢種人
轉個頭就俾人起底擺上網
自己睇路啦

想人幫手諗計就俾條女黎屌下先

#2 永遠都係最重要

點解拍拖一定要結婚？

屌你笑L死

撚有sp咩屌你臭雞黎做下我sp咪知

去見女方家長，傾結婚，就係咁簡單

直頭人渣嚟